# README #

### Por: Abel William Copa Torrez

### 1) Realizar la mayor cantidad de unit test para el método login, cubrir la funcionalidad usando mocks -> authentication


![img_1.png](img_1.png)

### 2) Realizar la mayor cantidad de unit test para el método login, cubrir la funcionalidad usando mocks -> authentication static

![img.png](img.png)